想知一個人屋企有冇錢，聽下佢點叫稱呼佢屋企人就知！

有錢人通常叫 Daddy ，中產就叫爸爸，窮撚就叫老豆

如果叫自己老竇做仆街呢？

冇文化的窮撚

唔關事

叫家誠先算有錢囉

咁如果叫佢衣冠禽獸呢？成語應該有啲文化底蘊

我中學叫我老豆做老豆
大學叫老豆做爸爸

有文化的不孝子

dad~~dy

賓周仔

如果叫佢老而不呢？

我叫開爸be

未戒奶先會咁叫

直接叫老豆全名點計

根據樓豬嘅邏輯係咪代表你老豆由窮撚發左達變中產

冇禮貌

用老豆英文名叫佢呢

是
或者讀大學見識多左

叫father呢

冇文化的不孝子

叫開sugar daddy

無Daddy點計？

你老豆係神父？

咁我而家由叫老豆即刻變左叫爸爸
係咪代表我而家因為你個post而見識多左

平時叫媽咪做爸爸 叫爸爸做媽媽

利申：中產

唔會
因為你係睇到呢個 post 先改口叫爸爸

Daddy 係女仔叫

父親大人

叫父親呢？

爹爹

叫開呀sir

唔會叫，有咩直接講，平時點下頭，打個眼色

老豆叫老豆，媽咪叫媽咪，又點計？

老一輩先咁叫

咁我呢

叫開父皇

叫開呀爹~

我叫老竇做仆街咁係咩

正 想收做我條女
夠cute

dad

仆街仔

唔撚叫呢？

叫オトウサン

社會賢達會點叫

咁如果叫佢做啊仔呢？

叫英文名

叫大佬

都係叫 Daddy

喂 呢

亂倫

鬼妹叫我做dad~dy呢

仆街 中到應一應
利申 叫開老竇既窮撚

但我地唔係一直討論緊有無錢咩？

我叫開 哦多珊

證明你叫緊雞

叫 Uncle

如果叫 喂 咁算係咩

叫開father

亂倫係天理不容，不論有冇錢都係錯

叫 喂

好彩叫咗我個仔哎我 Daddy, 睇怕就發

冇家教

chichiue呢

叫開爹

咁亂倫通常係有錢定無錢？

從來都唔叫...

叫開佢英文名

我中下產但叫daddy

Daddy啊 今日學校有人嘔啊

佢屋企好有錢

拉

屌

我叫開廢老

弱智先咁叫

Motherfucker

daddy同爸爸都係中產
有錢佬好多時係叫老爺
因為由細到大全屋人都係咁叫, 自然會跟左口

以前叫開X哥，𠵱家叫X爺

珍惜老人啊 連登仔

叫阿爸阿媽

孝子

我叫開父親大人

我叫佢做uncle,點睇

嗌開佢英文名加個哥字 由細到大

裙腳仔

咁叫開啊爹？

爹

有英文名又玩得，中產？

一定屋企好融洽

叫皇阿瑪

叫 喂 呢

父親大人將自己多餘既感情分成七個創造左我地
我地叫佢父親大人都好應該者

叫開佢英文名又點計

好似有啲道理
我細細個叫老豆做Daddy
大大下發現其實佢又窮又冇出息
畀曬啲錢返大陸養班仆街冚家產
只係識吹水吹到天花龍鳳咁
脾氣又差好似有躁狂症咁
我就唔叫Daddy 改口叫佢老豆

sugar daddy

住公屋叫Daddy嘅係咪公屋富戶

叫父皇

我係皇太子

如果叫尊堂

中二病

叫喂呢

叫開父皇同母后

叫開 牙邊個邊個

咁係有錢嘅裙腳仔定無錢嘅裙腳仔

Luke
I am your father

叫開爸爸 兩個都第一聲

通常都係喂～

樓主好準

呢個幾新奇搞笑 係咪同老豆好好感情？

多左外藉人士叫 Papa
拉丁一定係 Papa 多

叫爸b呢

呀爸係中下產？

喂

父親大人
咁係咪貴族

爹呢？龍咁威有錢人

中二病扮哂野

叫dad呢？

我叫開阿里

主公呢

黑警死全家

藍屍老豆個仔我會叫藍寶

睇多啦a夢睇上腦？

又變返窮撚？

你係人造人

笑撚死

下唔係呀 由出世到依家三百幾歲都係咁叫

應該弱智

me窮撚但叫daddy

教父

好笑

叫阿爹

喂老豆我又冇錢啦
醒翻幾十萬黎洗下

笑到震

因為老豆鬼佬...

叫呀爹呢？

有啲唔值得為父嘅唔洗稱呼

駁唔刀

叫開 喂
平時同人傾計提起叫老竇
老竇窮蠢矮 老母醜燥肥

“喂”

叫dad

好有禮貌
我會叫死老野

btw 點解會開喺財經台

叫開爹娘

Daddy->老豆

咁你老豆一定係tomboy

叫呀瑪額娘

叫阿爸係咩

我叫佢全名

咁你會點叫你阿媽

不嬲叫開佢提督

梁齊陰 做得好

我叫開佢劉德華

同其他人傾計會講我老豆⋯⋯有事相求就叫爸爸

我叫開皇上

叫開motherfucker

果啲黃絲黎

証明伯母係雞

父王母后又點睇

少理阿爸正仆街

叫開窮撚

叫開叔叔姨姨

兄弟咁

+1

細個叫爸B or Daddy
大個叫佢個名後尾個兩個字 或者x哥
佢都接受嘅佢覺得感覺上好似朋友 不過外人聽就覺得冇咩禮貌 但係我覺得關係好先可以咁叫
利申中產

笑死我

叫開嗲嗲

我爹哋叫我叫Victor

叫papa

根據樓豬嘅邏輯咪代表你係窮撚？

有在我都仲有啲文化

今日地鐵有冇瀨屎

Bob’s your uncle

天空之城？

佢當差？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔係 廢柴一名 賭鬼

無lor

義大利文daddy係papa

你外國人黎？

最窮既就會直接叫老豆個名

利申 我都係

叫喂咁點計呀

X總

呢個好笑

可以自食其力搵到食

我叫佢馬會

再有錢啲就簡單啲叫DAD

叫波屎

叫父上同母上 即係點？

父親大人
母親大人

幽默

笑撚左

我叫開綠帽俠

六親不認，應該是成功人仕

契爺叫法

Sugar ?

劉嗚煒

叫開爹J

我叫佢daddy，但唔係有錢人

總統

叫開 喂～

我小學有個on9仔係咁叫⋯

叫papa呢

開心果下叫爸爸，唔開心果下叫老豆，有事相求叫daddy

攞零用

有人住一億既屋都叫老豆

但你依家都係用緊老豆

出來社會叫老豆做先父

樓主高汁

成件事好sad

叫開父上

叫開佢誠哥

😛：姓李

聽Gimme5 ？

叫開爸b~

利申: 30歲

叫開做godfather

笑到扑街

叫sugar daddy 先叫有錢

叫英文名 Hey John

屋企：老豆 老母
出街：家父 家母

呢個又點睇

叫X生(自己個姓)呢？

叫開阿爹

叫開耆英

古時衣冠禽獸係指啲做官嘅
因為官服上通常有雀有獸
但發現做官嘅通常都係仆街仔
所以後尾泛指仆街仔都係衣冠禽獸
依家如果叫老豆做衣冠禽獸呢....
佢老豆一定係AO或者狗

叫開肥佬或者老坑

家父呢

我屋企都叫daddy或者爸爸，窮到燶……個人觀察只不過係嗌得有禮貌啲，家教有保障啲啲啲啲咁多

咁ching有冇結合窮蠢矮醜燥肥呢啲精華

叫佢啊X（個名最尾個字）

由細到大叫開daddy
喺其他人面前提起會叫老豆/呀爸
同呀媽講野就叫佢啲花名

叫開廢老

叫開 嗲 同 娘親

我對外叫佢地做 父親 母親
屌 會唔會自爆

咁你應該啱做古裝劇

李誠哥

叫啊爸呢

啲abc有錢仔多數叫吖爸（bar嘅讀音）

父親

叫開爹爹

學術台先啱喎

我堂妹佢地窮到hihi 都係叫佢老竇做daddy

你個衰~仔

有都話自己冇老豆

女先咁叫，仔咁叫好撚噁心

godfather

識隻狗na咁叫佢爸爸 佢爸爸已rip

痴撚線

細個會叫單字爸
大個冇乜點叫
近十年都唔知有冇叫過10次
利申，冇計傾

講廣東話叫老豆

中文作文叫爸爸

講英文叫Daddy

英文作文叫 father

我叫開父皇

Daddy - 社會賢達

我唔認同

正解應該係叫daddy所以有錢，而唔係有錢先叫daddy
「Daddy~~禾地今晚去邊巧？」

咁父親呢

叫開爹同娘親係咩

妙問妙答

papa呢

多數喂 有時叫撚樣

你呢個post真心好好笑😆

叫阿爹呢？

父親大人呢？

1:04

此post 已完

叫開傻閪

父王呢？

叫開daddy 但係窮到仆街

唔撚叫

利申：佢深紅

屌叫father果個真係笑撚左出聲
利申 窮撚 叫開爸爸

叫padre呢？

叫開閣下

叫開喂咋

從來都唔叫
盡量避免任何溝通

國外好常見 當然叫番Mom Dad都好常見

樓主同我想法一致

仆街老豆可能好有錢

叫開冚家剷

叫老豆
利申：窮撚

叫老豆英文名點計

叫佢 X仔

人地有冇錢關你撚事

叫父皇

我叫爸爸

但係我一個仙都冇

月尾叫Daddy
月頭叫死老野
咁點計

廢老/肺老又點計先

叫開喂呢

以前住一千尺真係叫開Daddy
搬左公屋就冇叫過佢

父皇

Sugar daddy呢？

爹爹呢？

我叫開愚蠢既人類

fatherfucker呢

屌你老母 推

咁叫my old man呢

原本叫老豆宜家改左daddy

利申睇啱層樓

呢一行係我Daaaaady既

我叫開傻be

職業:兒子
技能：打j

明明叫緊老豆做老豆

先生姓龍?

有番啲年紀

叫老母做月娥呢

我叫開老豆
阿哥就叫開daddy

仆街呃左我成三十年
公平咩？

我叫靚仔

響全朵呢？

掉返轉
不過家境真係越嚟越差

有聲

咁撚得閒開膠po

叫開x哥
利申:含家產

喺屋企叫阿爸，返到公司叫X生/董事長

窮人生仔正仆街，應該係赤貧家庭

冇老豆要叫乜？

真..！

叫開喂！

你呢個例子除左多左個「仆街」之外仲多咗個「老竇」

窮撚嗌開爸爸

你係咪on9

全名

都唔撚知邊個諗出黎 聽到就覺得嘔心

好複雜

我叫契家佬

我開佢Vater

咩垃圾post....

叫得daddy十個應該有九個窮得有限

老爸呢

我都係 同時佢都係咁叫我

利申窮撚

我叫全名同喂
窮撚工程世家

做乜叫我？

叫做佢喺個年代有錢岀國讀大學
如果曾俊華先叫中產咁佢唔算嘅

爹係點

叫開 爹

我都係叫dad 前面仲要加個hey～

父王呢

我Daddy

hi auntie

有

我叫開sugar daddy

聽到都覺得想開雞皮

啊爸 媽仔
又點計

咁叫お父さん又點計

對住藍絲冇腦 父親點叫得落daddy 爸爸咁親切

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

窮人生仔正仆街

以前叫daddy mammy
依家叫爹爹 媽媽
咁係咩

好細個叫daddy,大小小叫爸爸，中學叫老豆

叫開皇阿瑪

頭一兩個未必，中產好多叫Daddy，不過窮撚真係好多叫老豆